香港最靚黃絲打上線了

大家覺唔覺佢好靚呀

我情願比錢佢好過deer了

快啲follow 佢IG啦

肥西
－－
有班痴線佬整咗個news website出嚟 期望帶連登聲音走出同溫層

智障post

一起底 原來樓主係On9

已block 多謝你自爆

佢雖然膠者 不過都唔會藍同埋讀書幾勁

你當佢膠 佢可能心入面笑你地讀書屎

到時唔知邊個先係膠

賣相都夠做啦

屌你老母 小心爆血管 食得咁肥膩

真係好撚正